[連登神醫請入]嘴唇生野 睇唔到但奶到

有日失眠之後，
第二朝起身食野時lam到嘴唇有磨砂感覺
即係好似奶緊啲鬚根咁
但係睇落又好光滑
摸落又好平滑
睇落一啲事都無
係用俐奶落先feel到「Hi」烚烚

想知有無人試過
係咪因為我無訓 上火引起？
唔想個嘴唇好似生鬚咁

無呀 乜污糟野都無奶過

牙瘡做定身後事

唔似啦 我靜係上唇有少少 唔痛唔癢的

推